警察抗議請影warrant card 正面

你地又唔驚比警察拉，又唔驚比黑社會圍

一團亂執法另一團亂犯法都無問題，香港兩大惡團伙你地都唔怕既

所以抗議請影warrent card 正面，唔洗有顧慮，你地依家係香港大晒ga

兩團都係執法人員
林奠用施暴人員稱呼佢地 (好似警務人員咁)

呢個啱呀

警察學咩人影 on99，你地收皮

夠薑出來遊行去政總，都收貨

岩呀
家陣屈作家話你地又要抗議又唔撚敢開名又唔撚敢辭工
威番鋪比佢睇啦

人地車長都敢開名聯署
做警察做到咁真係羞家

識影一定係背面